深圳人民醫院決定贊助曼聯

香港大酒店加入贊助